藍絲老母send片比我

真係冇人性，條片唔係好睇到啲咩，打一句自己人做，個個冇腦信曬
真係人一藍

樓主我屌你老母

屌你老母

片呢？

同佢講如果夠膽殺人，晨早有休班警死，無人會殺自己人咁戇鳩

班社會垃圾最心意覺得自己睇通睇透
其他人唔識 自己特別勁
明明咩方面客觀上睇佢地都係社會最低層

班狗已經控制左停車場
邊有可能仲有black bloc嘅喺入面
你明啦……
反正又唔係第一次